（戰爭post) 假如中美雙方係香港開打？

究竟會點打法？
又會有咩情況發生呢？

軍事迷巴絲出黎講兩句

Sir this way

如果係，沖繩美軍即係駛過來。台灣可以即時宣佈獨立（根據國師分析）

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG